【日本Falcom】綜合討論區Vol.21【-軌跡毒撚-】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 羈絆 -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III
外加曉/星軌 時間由零碧中間開始

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
閃軌IV (日) 2018年9月27日

閃軌 I & II 改 (中) 2018年8月17日
閃軌 III (中) 2018年11月1日
閃軌 IV (中) 預定2019年初

閃IV店特

PS4「英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ-THE END OF SAGA-」先行WebCM

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有42日

唔洗問PV 唔會有

今日官網有乜更新

OP

主唱: 社長BB

又搶到1001

你點可以咁對軌跡撚！

F社第一代好女仔

距離LIGHK-GOTY閃之軌跡III官方中文版正式發售仲有......

7️⃣7️⃣日！

PC版呢

唔好迫我貼圖

唔好逼我負皮

負皮左

係，牙軌自己反省下

驚都無得挽

要鍵國鳥

碧軌之後無PC 係好似間代理都摺埋， 香港果時果間好似叫英特理

閃1,2有, 不過英文

香港果間叫Typhoon Games
台灣果間叫英特衛
中國果間叫歡樂百世 (前身果間唔記咗叫乜)

太耐
記錯曬名

記嚟都無乜用 都已經唔關事

靜啦軌跡撚🤫

做咩啫你

好我靜

你地排班排成點

我睇睇, 你今日好似係night shift

今日更新約書亞同玲壁紙 完

仲未更新

更新了

更新埋廢中 布萊特一家齊人

又話4點

廢中用劍

劍型棒嚟

神速想輸幾多次

「英雄伝説 閃の軌跡IV」，クローディア王太女や剣聖カシウスなど，リベール王国側の重要人物の詳細なプロフィールが公開

用棍唔夠黎神打
換劍都係俾黎神秒殺

公主
雪拉A級

公主又大個左

官網一更新既 LAG 爆
哩度冇咁LAG

饑渴難耐啦

陣出埋場空軌就齊腳 到時就可以正名空之軌跡IV

係模組問題定點, 公主個 shape 咁似曾相識

關你軌事

問下啫

同一team人做模組咪似囉

牙軌咁撚惡, 仆

一早扑咗, 巴打你咁遲呀

遲咗

MK

借家姐上位

佢 unlock ?
有邊個阿佢打

嘩公主呀 等佢再出場好耐

玩空軌最鐘意王子+公主兩個放魔法

應該問有邊個唔夠佢打

唔明
不過廢中把劍好似叫利劍迅羽 已經畀咗可愛 帝國用劍果班(光劍,剩女2)都係寶劍嚟 雷神個把又唔知會唔會係乜家傳寶劍

官網版

播片版

----------------------

官網內容多少同實際版本都有D唔同

空軌公主最容易set 個導力器
直衝水系最高

不過煩在挷幾粒水屬性珠

利劍迅羽咪又係普通刀, 只不過係用得耐啫

好想做佢
有個咁撚正既家姐

BTW 想睇老卡同宰相 2個廢中打

應該會片兩嘢嘅, 然後到此為止/沒有這個必要

咪又係無得食

你班友唔好咁痴線

講到自己唔毒咁
軌跡毒撚

PV已出

典牙

我原諒你喇 可以起身喇

聽日出閃12改 有乜要準備

請左假未

浪費假期

假軌

記得帶套

乜套

你係唔係想講麻衣小姐

深水埗某舖頭開左閃4訂

普版成530
限定版先790

無想像中咁貴

閃3 中呢

聽日藍店開訂

應該

老婆

你講老卡定白面

聽日返香港 後日買閃改

其實係廢中娶神速做老婆

接受唔到

高登又有班友踩我大F社白金神作閃軌系列

你係其中一個

神呆老廢中咁多

軌跡撚已死

以後你地可以叫我做牙青

清做乜咁睇唔開

醒下啦

毒到頂唔順

用二次元做名

真係好噁心

主角就溝女王黎，條條女無見幾個月見返面可以攬攬錫錫好痴線

睇唔明 你係唔係劇透緊

重玩啦.JPG

屌 上上吓網都可以畀人劇透

重玩啦.PNG

果然毒撚開PO得毒撚理

下次開MKPO

我迷失在.＊ 這場﹍×°軌跡遊戲°°°×．﹏\

夠鐘換主題個人造形

有得玩閃軌

沒那個必要

麻衣小姐早晨

牙軌 我依家派你去高登唱好軌跡

紅登不了
仲有我只係分身AC未夠格

我派埋座下猛獸 牙奶幫你

牙奶唔通係傳說中嘅大魔法帥（30歲）

正式宣佈 今日無買閃12改嘅人 都係反F社

你第一個反

今日出到閃4 pv我咪買囉

正路出唔出都唔會買啦

閃4 肯出未

你都係無買

等你派

唔會出

多謝牙G

反F社
唔派俾你地

買咗先啦

都未買就以為自己有得派

派完都同牙軌你地講咩

仆街 實體冇主題送 ?

電子版先有喎

諗住衝實體初回特典會有code
而家只好實體數位各一

自己睇清楚過咗預購日之後仲有無主題送

9衝去買仲要少咁啲野

等買閃3 la
\仲有3個月左右

閃3出咗好耐喇

SBU-軌跡撚

SP-學

好似預購特典 衝電子版前睇清楚

中計喇巴打

今日中文版發售 廢F都唔發文慶賀 即係當你地中文版無到啫

早買早享受 琴晚十二點就轉勞拉頭像

要主題沖閃3個個啦

出PC版就會出, 巴打耐心啲等下

唔好咁, 畀啲掙扎

但實體多數冇
唔係話玩完放 始終鍾意擺個盒係度裝飾
迫人買兩隻

日限都冇 中限應該都唔會有
根本迫你買三隻 日限中限實體中限電子

對主題無興趣 買2隻夠

閃3 特典唔係有畫冊咩？

乜彩都攞哂

PlayStation_TW facebookより
<#閃之軌跡> 英雄們的冒險，今天(8/17)出發。
日系RPG傑作『閃之軌跡I：改』&『閃之軌跡II：改』PS4繁體中文版今天上市。
I改數位版詳細
II改數位版詳細

細本過手冊

有無人下晝lunch 就衝去黃金

要返工 不了

我都要收工先落去

而家衝去黃金

而家衝去F社

靠你報告有無貨了

遲到就遲到啦, 又扮

好彩訂左唔駛衝

100隻你點拎

收到wind呢個post佢每人派一隻

法國巴打收錯風

留名等派

牙G好波 吾反惠了

538一套

過500都戇鳩啦 原價都只係23X

99先係原價

唔係派嘅咩

好快就會賣99清貨

牙G未拎

得東幻先會99清貨

閃改會免費送

係

等你送

點一套？ 1+2 咁買？

訃報
弊社所属俳優 石塚運昇 儀（享年68）
食道癌の為かねてより病気療養中でしたが、
薬石効なく平成30年8月13日永眠いたしました。
生前、皆様から頂きました御厚誼に心より深謝致します。

課長死左

RIP

yes

課長既全盛期

有係得訂閃3 特典？

冇問到

閃4應該係課長最後既作品
之後就好似冰女咁換人架啦

大家識做啦

恩

咁你訂咗未

難以置信呢個po仲有人未訂

利申：訂左三套限定版
一套自己 一套燒比課長 另一套燒比冰女

未訂無資格入PO

咁我係咪躝得

吾挽留

牙軌一齊躝

呢個po會得返我一個

躝了

係一個都無

唔准你質疑牙こ

冇咩事我都係出返去先

牙軌又然!

牙軌幾時都羸啦

尋晚開返閃1黎玩.....屌..原來唔記得upload個save,今晚要開返部ps3 upload返個save

跟住開閃2.....屌....唔知點解話我個save係包含無既下載內容唔比我玩

重玩閃2
記住今次唔好用DLC那

港區psn有冇出過右下兩套衫？

近排唔po相

笨大不了

元朗價各238

兩隻買平6蚊

收工唔會斷貨呀

請問閃軌一二改中文實體版
dlc係隻disc包埋，無需入code/ps store下載？
買碟唔見有code

此外由6月22日起至8月14日，於PlayStation®Platinum Shop、Sony Store、Sony Store, Online及「Yahoo Store PlayStation® HK 官方網上商店」預約購買實體版的玩家將可獲得以《英雄傳說 閃之軌跡》和《英雄傳說 閃之軌跡Ⅱ》為題材加上BGM的原創PS4™主題，以及採用登場角色插畫之個人造型套組等預購限定特典(將以代碼形式附贈)。

買嘅自己睇清楚

實體好似唔包DLC

垃圾game 邊有人買

我見佢後面寫住
dlc45種收錄

即是特典淨係得個紅同金色封面？

唔洗入code都有 入game就有
我買日版 不過中文版應該都係

thx 唔該晒
咁就放心了

實體係冇主題 頭像
衫呀羊呀會有

有

真好 我買日版得內置DLC

出啦出啦!!

【第2回ニコ生特番決定！】
7月に続いて、8月もニコ生特番開催決定！！
とにかく新情報盛りだくさんなニコ生になりそうです…！

■日時：8月27日（月）22:00開演
■出演：石川界人、瀬戸麻沙美、久保ユリカ
■配信ページ：

出啦出啦!!

10月可以買C94個狗牌了

10月有乜

夏コミ新作グッズ、OMNI SHOP／コトブキヤでお取り扱い開始

先日開催された夏コミ（C94）の工画堂スタジオブースで販売された新作グッズが、工画堂スタジオさんのオンラインショップ「OMNI SHOP」でご購入/予約ができるようになりました！レザーコインケースやアクリルスマホスタンドは、10月中旬以降お届けの予約商品となりますので予めご了承ください。
【工画堂スタジオ OMNI SHOP】

また、ファルコム本社がある東京の立川にある『コトブキヤ立川本店』の2Fでは、コインケースやスマホスタンドも含め、新作グッズを多数お取り扱い中！売り切れていなければすぐにお買い求めいただけます。お近くの方はぜひぜひご来店ください。
【コトブキヤ立川本店の公式Twitter】

屌, 好似無狗牌

恩

有訂,返屋企睇睇先,有機會係指隻碟內置左內容呀? 之前Fallout4個complete碟版就比人插到開花.......加張紙係入面,我反而都鍾意係碟入面加內容

見到C94以為有, 無細睇

你依個只係工画堂 狗牌係KADOKAWA

你啱

我不嬲都岩 係你地成日屈我錯

咪扮

そういえば！
サマステの貯金箱の中身はマシュマロでした！シークレットだった絵柄はこちらです☆
このイラストも私が描かせていただきました(*´-`)「え、私、食べられちゃうの…！？」というボブぼうです。なんとキレイなカラーの印刷でしょうか…お見事…。
自分で自分を食します！いざ！！飲奶嘔奶

用緊以前送嘅蕾恩頭像

不嬲都話牙軌又羸

牙軌做嘢唔洗你教

威啦

牙軌愈嚟愈惡

麻衣小姐晚安

牙奶早抖

PS4 閃之軌跡改 I & II 亞洲中文版 到貨

閃之軌跡改 I $238

閃之軌跡改 II $238

1對 $456

#每隻都會送原創主題和個人造型code

5百幾果D真係食撚咗屎

繼續炒啦

康怡239$

今晚煲到幾點好

啪碎斬件派街坊

牙奶好波

一分鐘前嘅東山

垃圾都炒？

早知實體有送就唔洗買數位

法國牙G無哂聲氣 應該去咗拎貨

咩牙

派咗未

派哂了

我未收到

你又反f社又唔係我街坊

想問係邊間? 今日問左間一套賣476

間嘢喺寶琳

住新界 都係算 唔該哂 因為上網唔多見有鋪頭賣

476 me too
5xx 好明顯炒wo

艾約見到黎神係咪要叫聲師叔？

叫阿公

閃4打贏廢中收佢做靚

小約見到黎神自動出水
小艾比人NTR

小艾

有冇人唔急住即時玩閃4既可以同我夾份買
我想要amiami個店特，隻game可以平過訂價比你，但會遲幾日

畀人CUT嘅話搵你

點解我買實體版冇code..吊

係唔係藍店 係就問佢攞返

牙ko晚安

好感動 實體有code

我冇呀吊你老母

到買數位既後悔

牙軌先生晚安

牙軌先生早抖

想買實體，但係又唔會玩

趁實體仲有code 狗衝啦

不了

今次唔會改

唔小心買咗閃2數位版，係咪好on9

主題同用黎神做頭像

左下角係時鐘? 幾靚

LED 跳字鐘

用緊閃一同勞拉 重玩到閃二再轉

Transfer 舊save 送咁多野

成功transfer PS3 save
清好撚多

記返自己打到邊先

重玩啦

打到閃2 第一章啦

屌 ps3賣左 冇upload save

重 啦...

特典

請問閃三中文開訂未？ 特典係咪有畫冊 好想要，但窮

問左藍店未...

用邊個呢

3 數位版有得訂

今次真係訂啦

訂實體

閃3本畫集

未，毒到怕問野
唯有之後出去問

我係指今日問左藍店未有得訂，師兄誤會啦

月色真美

聽日去188買閃改12

我以為實體唔會有code 係葵廣買完無特典先知會有

唔問佢包乜？...

原來閃3中文限定個4隻野係企板
仲以為同日本一樣

幾時有得訂啊

咪講咗唔同囉 次次講完都無人睇

仲以為唔駛訂

好似未公布

距離 閃之軌跡I & 閃之軌跡II 驚世續作 閃之軌跡III 發售仲有75日!

我買開果間話十月先開訂

信藍店得永生

唔係無人睇, 係你放得流料多

邊有放過流料

係你地自己成日ff一定關f社事

出咗差唔多1年啦 仲倒數

仲狡辯, 扑得

以為數位版先有特典code 佢公佈個陣話得個盒之後就無再check

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有40日

唔洗問PV 唔會有

唔好咁啦

咩喎
無人叫春咪到我叫囉

屌你老母

仲有邊間有閃1,2改連CODE
拎唔到CODE既話決定買多2餅

牙軌軌~~

以特製精美外盒附贈豪華4大特典的《英雄傳說閃之軌跡Ⅲ 首批限定KISEKI BOX》，以及附贈PS4專用主題、原創服裝「克洛斯貝爾啦啦隊！」商品代碼和《英雄傳說 閃之軌跡Ⅲ 原聲輯 上下卷～完全版～》等豪華特典的《英雄傳說 閃之軌跡Ⅲ 數位典藏版》亦將與一般版同時發售。

訂閃3中文版嘅自己睇清楚 我無理解錯嘅話實體係唔包主題

次次都分開

我係黃金 Gxme Fxctor 買

唔撚係呀

藍店預訂有主題
唔預訂就無問到

派未

派淨自己呢套

我無預訂買豪盒裝照俾wo

其實有買就有
堆貨連埋疊野出貨

真 所謂初回特典咪即係第一批貨 同有冇訂都無乜關係

最撚記得有次買仆街芒個撚樣問我加唔加廿蚊換精靈球

牙處

請問藍店訂幾錢？

訂唔訂建議售價都係$238一隻

任拎架喎

系

買左了!!!!!!

lihkg個up圖function咁撚廢 想開箱文都唔得

其實根本無買

牙軌好波

送左2張特典(冇預購到....

屌 d相自動打側

扑哂班假軌啦

ching你邊位

佢運吉 扑咗佢就得

改左名就唔認得人了

無良心 已扑

唔似你

who ar

牙軌, 首帰路へ都唔錯喎

貢尤典

巧天個你首spiral囉

貢利天吾添牙

乜水 夜媽媽唔好貼圖

添牙天牙，吾好貢榴那牙軌

某人wifi

騮榴豬

貢唯尤仆犁拉

Gonzalo

baby

牙軌你咁得閒嘅

【日本Falcom】綜合討論區Vol.21【-軌跡毒撚-】

去ps3開個新save upload去ps4終於攪掂個save
可以開無雙斬怪

一招疾風殺哂啦

還我長髮東山

我知道哭是沒有用的

法國洸先係溝女王

係勁嘅，呢壇野都俾佢溝到

真係好勁

關於閃之軌跡2改出現的問題，在使用cross save有使用過DLC 約書亞艾絲帝爾服裝和亞里沙VOFAN服裝的話會出現未下載內容沒存檔問題， 在使用cross save前先去確認是否有使用過這3個DLC服裝吧。

ふふっ

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有39日

唔洗問PV 唔會有

廢中74

今個星期無PV 我設乜都得

秒啫真係好淫

邊度有得買返閃軌一同二既ps4 主題code

設 軌跡撚=牙軌
推論：所有人都係分身AC

血腥，扑

REPORT埋

應該藍店就有
連GAME買

之前唔知有送，去左冇既，想買返

藍店買? 問佢攞返 發行商話有 零售商唔跟

唔係藍店 第一日係康怡果間買

完了吧，如無意外

啊，我當時過左期唔記得左入code
改版加漏左舊既DLC 🤣

你買普通裝定 豪華盒裝？

好想快d到星期4

長PV

兔女郎港鐵。。。
Cos麻衣學姐

圖都無 你話牙軌都得啦

紅盒

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有38日

唔洗問PV 唔會有

咪閪仆街

我勸你都唔好要圖好

咁無啦，係牙軌嚟

【9/6(木)まで】キャラアニ2018サマーセール
「空FCEvo」「空SCEvo」「空3rdEvo」「零Evo」「碧Evo」が40％OFF！
「空Evoトリプルパック」「零＆碧Evoダブルパック」は50％OFF！！
「空Evo」のDLCは55％OFF！！！

発売日★9月27日まで38日

『──それでは始めるとしよう、リィン』

『世界を絶望で染め上げる、昏き終末の御伽噺おとぎばなしを』

昏黒の闇に、彼はひたすら蹲うずくまっていた──
戻ることのない輝き、帝国にまき散らされた呪い。

《閃の軌跡Ⅳ -THE END OF SAGA-》

我唔想你對麻衣學姐失哂信心

恩

得 牙軌唔洗講嘢 你想講"宜"呀嘛

訂左amiami限定版
但我又想要sofmap掛畫，有冇巴打會放

AMAZON有無得執返

掛畫
得黎恩立繪係新

買左PS4閃軌1,2............閃軌1玩到第3章騎馬平原點刷錢?
原來我錯過左量產蛋包飯時機......依家D武器同防具好廢好難打(普通難度)

唔好咁大諗頭個個人每章都買新裝就應該夠錢

我買左兩個用唔著既MASTER導力器,見到貴一貴又似唯一道具

仲有想問多句閃1會唔會見得返空1-3既人?
閃1果個校長定係國家皇帝係咪即係空1果個白衫金毛少爺仔?
即係劍帝雷威,約書亞?因為我只係玩過空1-2, 同埋玩PSP老翻玩到一半有神父果集....

會
唔係

講多兩句又唔想要

有皇女掛畫就要

返工返到鞋底都甩 你問我答

宜

我已經知你係邊個，勿相認

今日公司有個又係甩鞋底 然後有位同事細細聲自言自語話"我已經知你係邊個"

勿相認

廢中仲有73日無人講

牙優唔係咁啱又同公司呀

仲未畢業

咁可以係見習生

暑期工

綾乃

＼1名様に当たる!!／
Nintendo Switch本体＋Switch版「イースVIII -Lacrimosa of DANA-」セットを1名様にプレゼント！
@nihonfalcom をフォロー&このツイートをRTで応募完了。
締切は9/3（月）am9:00まで。当選者様にはDMをお送りします。

走啦......

關我鬼事咩

等你講

未睇呀

咁大個人仲睇卡通片

真係你

幾時10月

根本個個係F社返工

你只係外判清潔 又關你事

係，我職責係清理你呢件垃圾

黑化左就變左馬撚

已出

講咩牙你

pv已出

P3

我
立即
屌你老母

咁多人信牙軌 真係呃軌食豆腐

好正

一陣改

廢事畀牙奶扑貼依張算

低質左

又扑乜呀牙軌？

果張刪了 打死唔貼

牙奶奶奶晚安

青春柒頭軌跡撚

麻衣小姐夠鐘痾夜尿

痾落佢個西到

個POST既毒撚真係好噁心

班友痴線

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有37日

唔洗問PV 唔會有

72了，

約戰
澪

廢中

登機了

王國咁多空艇，唔通搭火車去咩

行過去啦

早知唔去剪頭髮

青春豬頭軌跡撚

羽咲綾乃軌跡撚

<龍星> 魔女．巨龍．黑暗幻想。
由製作日系RPG聞名的Compile Heart開發，最新奇幻RPG『龍星的瓦爾尼爾』將於2019年推出PS4繁體中文版。

無人想知

走啦

【日本Falcom】綜合討論區Vol.21

最重要果樣你都漏咗

【-軌跡毒撚-】=

第一集空軌鍾意約書亞果個女女?

鍾意約書亞嘅有3個人

分別係男主角-艾絲蒂爾, 利貝爾王國王子-克蘿賽, 空賊團三少爺-喬絲特

克蘿賽?

我果時玩漢化既老翻先睇得明故仔........依家都唔知邊度搵得返......
PS4應該無出過空1-3中文版?

係
無 最近期嘅中文版喺PSV

中文出過PC

【拉開序幕❕】以《VII班》故事為本 —— ㊗️賀系列作品突破 100 萬張 | 迎來強化《英雄傳說 閃之軌跡Ⅰ：改》&《英雄傳說 閃之軌跡Ⅱ：改》今日 熱烈推出：

【系列邁向完結❗】
後二部續作《英雄傳說 閃之軌跡Ⅲ》中文版 定於11月1日面世，繼承歷代作品風格，故事性與策略性俱備，進一步提升圖像、操作性等，今日亦於PS Store接受預購： <獲豐富特典內容>

有冇人興趣 大家估下出閃4果時會唔會升

跌

因為大爆死

前幾日真係好高唔敢買，宜家跌返又想買。

4月果陣唔買 依家先買

公主登基？

牙奶搞基

牙奶同牙軌GAY情合照

你哋唔好咁GAY啦

咁盜版feel既

老婆！

30000

J

空軌我中意公主多過小艾

唔知係唔係最終版 有40GB

有2XGB係圖 有1XGB係BGM

又老婆
不過真係慘

淨係要約書亞OK?

見係你咋

Gay

已舉報F社

睇真D鞋底有兔型圖案

D顏色渲染

有盒無pv
屌你老母

都話今個星期四無 我設

撤未

白兔聲優

完全封鎖「飲奶嘔奶」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

好波

今個星期4都冇我就.........

我有錯咩？

無, 無呀
利申: 扑咗你

醫生

麻安

HO

DUK

麻尿

JJ

你班友hea回到

麻晨

軌跡撚無一個係無辜嘅！

發佈日期：2011年12月5日

正統派ストーリーＲＰＧ「軌跡シリーズ」――。
その代表作「英雄伝説 零の軌跡」、そしてファルコム30周年記念作品として発売した最新作
「英雄伝説 碧の軌跡」が日本ゲーム大賞2011においてそれぞれ「優秀賞」「フューチャー部門賞」受賞という快挙を達成した事を記念して
「零の軌跡」「碧の軌跡」２タイトルを新たな視点から紹介するスペシャルムービーを公開！

【追記】
2011年12月5日に開催されたPlayStation Awards2011において、「英雄伝説 碧の軌跡」がユーザーズチョイス賞を受賞！
昨年の「英雄伝説 零の軌跡」に続き、軌跡シリーズが2年連続での受賞となりました！

遊戲
英雄傳說VII (YouTube 遊戲)

類別
遊戲

又放流料

真嘢

好ff15 feel

伊蘇新作幾時公佈

2019年 一係VS 一係東京 一係伊蘇

71><

約書亞扮女公主話劇果段其實幾溫情.........但就無性欲lo唔該..........

原設約書亞係女

表情撚 扑

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有36日

唔洗問PV 唔會有

/______________\

想點=.=

有幾多人相信聽日有PV

牙軌好惡T^T

又拎舊膠DUM人T3T

你哋又想點 / _> \

你出唔出PV都畀人反o架啦

「他知道，哭是沒有用的。」

以下略5萬字

後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為 。

我唔係未試過，我試過安份守己，日等夜等，等得嗰幾年，我試過，但出面嗰班軌跡撚，出面嗰班牙軌呀，佢哋識PV識出PV咩？佢哋只係拎少少電出嚟，拎少少時間，炒起個POST就不停係度搵新老婆，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋想要啲乜野！佢哋答案好簡單，只係想要一段好普通好普通嘅PV！點解佢哋要用成世人嘅時間去等一段PV呀？因為啲軌跡撚係度玩嘢呀！越撚就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

聽日有PV係100%既事

我信你 牙軌講嘢無句真

巴打 我留意左你好耐 你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

多謝F社

做咩唔送PS4PRO+閃4限定版?
反了

一齊睇PV

法國無人貼情報

因為啲軌跡撚係度玩嘢呀！

因為F社知道個個人都有PS4

牙軌又贏！

●ヴィンセント・フロラルド
現在は領地運営に専念。
槍を持って緑のポニテの子らと登場している画面写真などがある。
コメント: 内戦後は立場が弱くなっているが先輩メンバーの中心人物の一人となるかも。マルガリータとの関係も分かるかも？

●エーデル
自然保護事業の立ち上げを目指していたようだが…
フィーと再会する場面も。
コメント: ある職業に就き赤黒い花について調べているが…戦う場面もあるかも。

●エミリー
帝国正規軍に所属。

●テレジア
親友のエミリーと共に正規軍へ。
二人でアリサと対峙しているシーンがあり。
コメント: （エミリーとセットで）異変以降の不穏な動きも察知しているが、葛藤を抱えつつも正規軍として新旧VII組と対立する事に。

●ブリジット
アランと婚約したのだが…
アランについての不安を語ったりアランと対面しているシーンも。
コメント: アランとのすれ違いの結末もしっかり描写される。

●レックス
現在は戦場カメラマンとして帝国時報社に就職。
ユウナとアルティナに声を掛ける場面。
コメント: 異変で行方不明になったヴィヴィの行方を追っている。

●ベリル
謎。
何か占っていたりアッシュに出会ってみたり。
コメント: 旅の占い師として要所に姿を現し、VII組に助言する場面も。謎の一端が明かされるかも。

●アントン
シャロンと文通していたが音信が途絶えたため心配して再び帝国へ。
コメント: シャロンへの告白は失敗した物の文通を続けていたが…彼の物語も本作で一区切り。

■システム

●クエスト
町の人への聞き込み、謎の遺跡の攻略などのクエストが存在。
コメント: ポイントとボーナスアイテムといった要素は健在。主軸に入れるとぶれてしまう過去作の伏線についてはクエストでまとめている。

●ミニゲーム
ポーカー/ブラックジャック、POMっと！、ホラーコースター、ヴァンテージマスターズと過去作にも登場したミニゲームが再び。

有POMっと！!!

種田BB終於多返啲配音工作

好似變咗配角樣

驗眼啦

頂.....呢個到底係閃一主角定約書亞黎.........我認我有面盲症......
連金毛都認錯左係空一二世祖王子

邊個可以挑戰黎神地位！！！

咁都叫配角樣 咁監躉恩係乜

又反, 好男仔嚟

約書亞夠係好女仔

你咁講佢哋又會PO 東山圖o架啦

咁即係你反埋好女仔

你反好女仔 我反好男仔

『閃の軌跡IV』冊子付録で総勢50名以上のキャラクターの見どころを網羅！

不要分那麼細

『英雄伝説 閃の軌跡IV』主人公・リィンの同級生や先輩たちとの再会、そして充実のやり込み要素！【先出し週刊ファミ通】

有Trailer睇了！

『シェンムーIII』2019年8月27日発売！ 最新トレーラー公開【gamescom 2018】
2018年8月21日（現地時間）、ドイツ・ケルンにて、gamescom 2018が開幕。そのオープニングイベント内で、『シェンムーIII』の発売日と最新トレーラーが発表された。発表された発売予定日は2019年8月27日。

Show Blocked User - 牙之軌跡

又學埋牙軌啲衰嘢， 扑

最憎人放流料 仲要同F社無關

Hoball!

牙軌你未轉AC

你都未轉呀牙軌，今次大鑊啦

加藤惠

快share

上面個d扑撚哂

牙惠真相

一早扑晒班反惠撚

唯二清泉我同你

我都扑咗 至於扑咗邊個就唔講鳥

亞莉莎

紅底

食波餅

佢講嘢都幾多性明示

聽日有pv就解扑軌跡撚

桶●了●嗎？

唔買特典本畫冊？
話說藍店有得訂未?

有得訂，我都係藍店訂
特典我等中文版出先買

藍店開左閃3中文版？

講閃3 中文版特典啊

通常版都499咁貴?

VS

牙奶小姐早晨

即係依世都唔解

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有35日

唔洗問PV 唔會有

人地真係有訂 你班軌跡撚就得把口

快點打鳩我

地點同時間

完全封鎖「軌跡撚」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

典牙 牙優又膠乜

閃4個3本野
佢中文版出個陣譯哂做中文既話我軌跡撚咩都得

咁你做定先都得啦

一定有英文, 咁大個頭盔

牙G又贏!!

中文版梗係講中文啦
唔通講韓文咩

書皮有英文 牙G贏多次!!

藍店閃3中文開左訂？

中文版梗係講中文啦
唔通講英文咩

有消息指9月尾至10月

中文版講日文架，字就中文，重玩啦你

驚佢有額外禮物送，淨係敢去藍店訂

Ok
中文版梗係睇中文啦
唔通睇英文咩

WALKIN算啦

送蟹貨東京申那到

咁仲係唔係譯哂做中文

聲譯到

仲有講緊個3本野

咪講緊3本嘢囉 乜嘢聲牙 睇到頭都大埋

我玩到搵到佢爺爺,都翻譯得幾好,有笑位的老而不

牙G又撚!!

琴晚玩閃1,第3章後玩到提起空1堆主角好似上哂神台咁......
公主仲係儲皇女未登位
之後帝國皇室入面兩兄第+一個妹果個哥哥係空1既二世祖皇子無認錯人啦掛 ?

第3章講乜......

得 自己貼

第三章係講學生去草原實習--->兩國戰爭邊緣--->停火--->鐵血開舞會--->王子一家人傾計吹水

劇情太無聊唔記得晒
只記得要搵貓

草原我MISS左個殺魔獸支線任,係咪會拿少左勁既回路?
同埋我仲有想問如果我AP值爆機前升唔到上"甲等零級",係咪可以2周目繼承分數再拿獎品?

淨係記得搵羊

做少一個任應該唔會拎唔到甲等零級 最多拎唔到盃

利申好似係

唔想重玩 太痛苦刷錢刷LV,過左關就算,我係欣賞個故仔同想睇返空1既人物以老屎忽/傳奇名字咁登場

後期拎晒D BUG回路
二周開NIGHTMARE都可以秒住過

好想有多D少少甜既劇情
同女班長溫書唔專心,女班長爬樓梯特別累......
仲有果個隱士爺爺

仲有紅底

重玩啦
草原地獄

你地既老婆

佢地啊

夢幻模擬戰重製

子安把聲咁易認
佢遲啲會出場

仲會放煙花

即係大哥真係空1果個用 雙手槍既二世祖?

大把嘢玩

source

牙奶又反

ps4

我反而好想係PS4玩返PS1果隻tear ring saga (火紋唔掛火紋之名既其中一集黎).........果時係PSP玩開心版玩到一半死左機.........

官網新未更

過咗10分鐘都未更新 如果無PV真係燒得

要做嘢 更新咗講聲

今日香港時間6點前都無就開POST屌柒廢F

留名睇黎恩一出場就水浸畫面

おしらせ☆「閃の軌跡Ⅳ」公式サイト更新、本日もあります！が、もうちょっとだけお待ちくださいませ。またアナウンスさせていただきます！おたのしみに。

返去做野啦
你今晚返到屋企都未更新啊

我等咗依日已經14年喇

洗洗睡

畫冊已入手（日版）

閃四喎，差唔多，唔係閃三，自己del左post sorry

撳到F5越咗

F社我屌你 官網都未更新 就咁得閒TWITTER發文

冇事發生

估到 唔洗嚇ME

嚇吓大家 唔洗驚

J到出血

j撚死人咩

羅爺打柒佢啦

J死人咩

火撚係咪自己有部自制高達

上年閃3有4分鐘

今次得一半

好撚on9...機械人大戰

是但啦，反正左cut右cut，0成本之作

仲要有一半係舊嘅
唔講以為裡社長整嘅

射咗, thx

藍毛又抱女

右上2個應該係同一系列?

2少換咗劍

學姐

黑化灰騎

應該係一哥 火炎魔人

結社新機械人

應該係金騎 懷疑係灰騎變

收收埋埋

亮點自己搵

返屋企先得閒睇

返屋企先得開聲睇

牙軌唔洗設

巴神

牙奶好波

仲有公主彈緊......

郁啲又要搵女神嘅加護

嘩！
咁齊人

睇黎庶出王子會死，公主彈魯特琴賀一賀佢

射到出血啦

睇cv表真係冇莉夏出場

贏社又win

子安唔好咁老定住, 可能係喺回憶出現呢

冇輸過嗰下勁

唉，點挨到下個月啊

屌, 仲挨緊出PC版!

一早決定今年罷買閃4

救黎蛇、打老豆、老豆死、贏社汁雞
閃V見

等下年先買中文吧
11月閃3

同上年對比一下
今次PV唔太掂wo
歌又唔好聽

罷買閃4 啦屌，咁樣吊鳩fans癮

條死mk搶撚左羅爺名台詞做乜鳩

唔洗呀.........佢再開新一個 X之軌嘛將之前班人捧上神台變哂歷史傳奇人物.......再寫冷戰時期共和軍 VS 帝國 "導力飛彈",世界陷於沒日邊緣.......之後又有一班所謂既野心家(代號XXX九頭蛇)同組織想挑起雙方互射導力核彈,中間局部既戰爭韓戰,越戰又佔一個CH去講.......

利申:仲煲緊閃1.......有排玩應該

未玩閃3都係唔睇住

推到共和國篇叫牙之軌跡, 幫牙軌正名！！！

男企前 女企後

上面反我大F社果班 我已經擇抵哂你地個名

麻煩幫我同社長講聲屌你老母
唔該晒

抵啦

勸大家早啲去訂，唔係好快訂爆曬無得玩
利申 普版限定都訂左

屌都係睇左

學長去左結社到
皇子請左獵兵

訂咗唔代表一定有

都可以畀人CUT單

未玩點重玩

BTW係肥學長

分校生ウェイン唔知係咪QUEST專用操作人物

迷之新登場美少女
黑貓美少女化既可能性?

班長?

眼力真係好

波形似

限定amiami訂
唔會cut

留名睇軌跡撚被CUT單

利申:電擊訂

今次係店頭PV
同上年閃3一樣都係2分鐘多d

唔排除下星期有4分鐘長既真。デモムービー

之前F社咪出過圖囉 重睇啦

唔好意思 問多句......PS4玩家係咪3同4 訂既話都係有中文版? 定係 3係中文版 4係日文版?

咁撚短,店頭PV係咪同DEMO VIDEO分開架

可能無時間整

3,4中文版都未開實體版訂

得3
4要下年初 未有確實時間

收到風本身想出完整版PV
但係見到軌跡撚係咁反F社
決定CUT個店頭PV出黎先

即係11月1日推出會係點? 我買3同4既話會唔會一隻日文一隻中文?定係一次過連第4集都中文化埋?

11月1日係閃3中文發售日
可以去直接買現貨

閃4中文未公布發售日

暫時無綑綁發售既消息
唔知閃4中文出個陣會唔會

就黎放工先出pv
叫我點專心扮工

為咗睇PV 我辭咗職

第一頁講完

唔該哂
不過閃1同2其實所謂咩套套版我都係掉開個套佢 好阻住我拿碟

上年6月就出店頭PV

今次

唔知 佢咁遲出 都應該唔會再出 以往唔會咁正式出店頭PV 多數都係玩家落舖影低 然後過多幾日F社再出正式嘅PV

上年個店頭PV 我記得好似只係PPT

都就出仲同你玩咩
交下功課算數

軌跡撚講嘅

社長而家仲整緊隻game唔通又話你知咩
所以一半舊畫面都係情有可原
袋住先啦

又反

今日邊個再反F社 我就扑鳩佢

吾！！！

3 11月1 出中文版，但特典未有得訂
4 中文只知約2019 年年初出， 佢地訂緊係日文版

要不是F社放片 你們軌跡撚早就玩蛋了

個紅金套好煩...

唔係你唔趕工, 會咁遲出咩

而家仲趕緊工啊
所以社長話是鳩但但整條pv塞住佢地把口

做嘢啦IT狗!!

啱啱爆機 你問我答

黎神捨得去死未？

閃4你可以用羅爺/廢佬/米拉/小艾打撚死佢(好似係)

梳 畀黎神斬到碎哂拎去餵狗

想用肯柏雷拉

估下今次會有幾多便當
乖女琪雅有戲份

第一個便當

栞第一個便當

法國牙軌開始曲線撐琹

牙軌

首歌仲係佐坂唱? 同之前CM係同一首

我話轉左人你信唔信?

信
牙KO可信度>>>>>>>>>>>>>>>>>牙軌

新人入坑一問.....點解3好似隔左咁耐先出中文版既???我記得2同步出架???....
4中文係已經確實講左預計2019年初出??

因為班IT狗唔OT 係
係

點解咁多人無懼被劇透風險入黎

因為佢地都係同一人

究竟有冇食到！！！

琴晚食咗

牙軌又換！

識食 緊係食大帝

準備今晚睇十次再開0.5速睇十次

透條毛 閃4都未出

諗住今晚寫論文

觀看次數：35,610

社長叫我開BOT洗VIEW數

無10萬你都唔洗旨意收工

晚安

牙軌晚安

今日可以繼續反廢F

聽日有PV
好興奮

羽咲小姐晚安

牙軌們晚安

呢隻咩黎

聖鬥士星矢

都係女神條o靚

蒙面超人556

閃III要哂特典係咪要買哂 實體特典版+數位典藏版
有冇人諗住咁做

日版實體限定版+普通版
日版數位限定版+普通版
中文實體限定版+普通版
中文數位限定版+普通版

另外買一套燒俾牙軌
總共9隻

如果閃1,2 冇做支線會有咩後果?
東幻 伊蘇8就冇TE

屌你老母mk恩有亞莉紗仲食班長波餅

無白金

唔好咁多性幻想啦

重玩啦 無玩哂支線+搵npc傾計都唔好話自己玩過

圖呢，呢啲軌跡撚唔可以忍佢

觀看次數：78,235

成班軌跡撚口裡說不

利申: loop得少過上次

你一次都無睇！

黎大俠

糸

睇左10次

仆街閃1真係要重玩.........原來每個CH都有隱藏支線任...琴晚玩校長搵筆先知原來任務唔單止係學生會接..我最唔想錯過一D少少咸既對話

成日貼呢位係聲優?配邊個主角?

牙奶老婆都唔識

無認人樣唔好意思 ......即使係水樹奈奈成日出現係各大動畫遊戲我都係只知個名........

等牙奶上水答

東山奈央
閃3，4女主角

其實佢開新系列寫故仔都得.....玩緊第一集已經吹到列車炮係戰略級兵器咁........第日德軍既鼠式坦克同P1000就應該似戰場女武神feel

玩埋落去 列車炮依D垃圾無乜用

新POST

PO霸

シオリ世界第一

加藤惠世界第一